[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268737407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268737407/answer/716157440", "content": "\n\u4f60\u5728KTV\u91cc\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330683964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330683964/answer/725495157", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u9ad8\u8003\u5df2\u7ecf\u51fa\u5206\u4e86\uff0c\u8bf7\u95ee\u676d\u9ad8\u4e2d\u7b2c\u4e00\u4e2a\u8d70\u51fa\u8003\u573a\u7684\u6797\u6b22\u540c\u5b66\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24937466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24937466/answer/718464749", "content": "\n\u957f\u8fdc\u770b\uff0c\u59bb\u5b50\u6f02\u4eae\u5f88\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21958499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21958499/answer/722831132", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5316\u5986\u672f\u7684\u72ec\u5230\u4e4b\u5904\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323513281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323513281/answer/719748584", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u719f\u77e5\u7684\u9003\u751f\u6280\u5de7\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u9519\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320425310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320425310/answer/687225657", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u544a\u8bc9\u53e6\u4e00\u534a\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/690598995", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/725895603", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330354375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330354375/answer/722707091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6000\u5316\u65b0\u6643\u6559\u5e082003\u5e74\u4e3e\u62a5\u64cd\u573a\u5077\u5de5\u51cf\u6599\u540e\u5931\u8e2a\uff0c\u5341\u516d\u5e74\u540e\u53d1\u73b0\u9057\u4f53\u5728\u64cd\u573a\u4e0b\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324437913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324437913/answer/693000481", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u300c\u4f60\u4e0d\u8981\u6bd4\u5403\uff0c\u4e0d\u8981\u6bd4\u7a7f\uff0c\u5c31\u6bd4\u5b66\u4e60\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/714105917", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/713055926", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/718558366", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307405513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307405513/answer/720670140", "content": "\n\u5e94\u5c4a\u751f\u5373\u5c06\u5de5\u4f5c\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19588383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19588383/answer/719774247", "content": "\n\u817e\u8baf\u5de5\u4f5c\u5f85\u9047\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331208702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331208702/answer/726734893", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u5973\u5b50\u906d\u7537\u5b50\u66b4\u6253\u6252\u8863\u62d6\u884c\uff1f\u4e8b\u4ef6\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/519027555", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296600349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296600349/answer/722121803", "content": "\n\u505a\u5355\u4eb2\u7238\u7238\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325574080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325574080/answer/695415879", "content": "\n\u79e6\u671d\u767e\u59d3\u7684\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22132568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22132568/answer/656580940", "content": "\n\u79bb\u804c\u524d\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310927627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310927627/answer/720571871", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u7eff\u8272\u7cfb\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20565664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20565664/answer/722861289", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u4e91\u5357\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/715739423", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329717508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329717508/answer/721565327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4eac\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u7684\u7b2c\u4e00\u6b3e\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323993596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323993596/answer/683222313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u5b50\u67ab\u5728\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u91cc\u4e0d\u4f1a\u558a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297099721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297099721/answer/713223569", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u79d1\u7814\u4eba\u5458\uff0c\u77e5\u8bc6\u5206\u5b50\u662f\u5426\u5f85\u9047\u8fc7\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280367491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280367491/answer/616343981", "content": "\n\u5b66\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u8fdb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313066786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313066786/answer/696551780", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6881\u9759\u8339\u4e03\u5e74\u4e0d\u53d1\u65b0\u4e13\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/713526461", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/621253084", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28966967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28966967/answer/246933496", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u8d28\u91cf\u5730\u8d70\u5b8c\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315114697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315114697/answer/706959836", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u8df3\u8fc7 5G \u800c\u76f4\u63a5\u53d1\u5c55 6G \u7684\u53ef\u884c\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/697151598", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19846984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19846984/answer/702439215", "content": "\n\u5f20\u65e0\u5fcc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u6709\u5973\u4eba\u7f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291932279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291932279/answer/704506132", "content": "\n\u5973\u4eba\u5982\u4f55\u4fdd\u517b\u624d\u80fd\u51bb\u9f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319414415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319414415/answer/703854021", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u4e00\u65e5\u4e09\u9910\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288139332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288139332/answer/704182411", "content": "\n\u88ab\u81ea\u5df1\u7537\u670b\u53cb\u5f3a\u4e0a\u7b97\u4e0d\u7b97\u5f3a\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317978528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317978528/answer/690828307", "content": "\n\u65e2\u7136\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u5728\u529d\u9000\u5efa\u7b51\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u4eba\u5728\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31293805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31293805/answer/690078797", "content": "\n\u5f20\u56fd\u8363\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u540c\u6027\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305452167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305452167/answer/716512337", "content": "\n\u6211\u662f\u5b66\u751f\u4f1a\u7684\u5e72\u4e8b\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u662f\u90e8\u957f\uff0c\u8fd9\u6bb5\u604b\u60c5\u8be5\u4e0d\u8be5\u516c\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20514859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20514859/answer/720474626", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41206563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41206563/answer/671984281", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u6709\u600e\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e70\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28184589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28184589/answer/685513431", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u60f3\u6bcf\u6708\u62ff\u4e09\u767e\u5757\u505a\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\uff0c\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u5f3a\u5236\u50a8\u84c4\uff0c\u9762\u5bf9\u57fa\u91d1\u4f17\u591a\u65e0\u4ece\u4e0b\u624b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4f30\u4e00\u53ea\u57fa\u91d1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31610366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31610366/answer/81599972", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u4e0d\u662f\u5f88\u6709\u540d\uff0c\u4f46\u662f\u5374\u6709\u5f88\u725b\u7684\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315892465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315892465/answer/647763152", "content": "\n\u5065\u8eab\u5c0f\u767d\u521a\u529e\u4e86\u5065\u8eab\u5361\uff0c\u5728\u4e0d\u8bf7\u79c1\u6559\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8be5\u5982\u4f55\u8bad\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316554163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316554163/answer/708684058", "content": "\n\u5982\u679c\u6885\u897f\u613f\u610f\u79bb\u961f\uff0c\u6709\u7403\u961f\u613f\u610f\u4e70\u5417\uff1f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321339815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321339815/answer/665766594", "content": "\n\u6211\u8001\u516c\u548c\u4ed6\u6bcd\u4eb2\u4e4b\u95f4\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u6b63\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319525768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319525768/answer/668027992", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u4e00\u76f4\u820d\u4e0d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59037999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59037999/answer/708190573", "content": "\n\u4f60\u6216\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u88ab\u7eff\u5f97\u6700\u60e8\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27078796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27078796/answer/662576247", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5b89\u5168\u6709\u6548\u5065\u5eb7\u51cf\u80a510kg?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30460976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30460976/answer/670559608", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321131029/answer/688788333", "content": "\n\u8ba9\u7537\u670b\u53cb\u70b9\u5916\u5356\u70b9\u9519\u4e86\u548c\u4ed6\u751f\u6c14\u6709\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27510629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27510629/answer/238197048", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u7684\u4eba\u60c5\u4e16\u6545\u5e74\u8f7b\u4eba\u5e94\u8be5\u61c2\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/691453229", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317130833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317130833/answer/721812062", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/722814426", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305416270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305416270/answer/658721899", "content": "\n\u8003\u4e2aCPA\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5403\u9999\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267566658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267566658/answer/705704167", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u52a3\u8ff9\u6591\u6591\uff0c\u6700\u540e\u6d17\u767d\u4e86\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324963237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324963237/answer/725274790", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u521b\u610f\u8ddf\u60ca\u609a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7ea7\u7684\u6050\u6016\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329243246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329243246/answer/715172458", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u65e5\u5e38\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322753680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322753680/answer/719900105", "content": "\n\u542c\u4eba\u8bf4\u5e7f\u4e1c\u4eba\u90fd\u559c\u6b22\u53eb\u4eba\u9753\u4ed4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u53bb\u4e86\u5e7f\u4e1c\u4ed6\u4eec\u5374\u53eb\u6211\u53fc\u6bdb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/723143510", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328187952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328187952/answer/707614920", "content": "\n\u76d1\u72f1\u6c11\u8b66\u5728\u76d1\u72f1\u91cc\u9762\u6253\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324080971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324080971/answer/716591776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7528\u8fc7\u4e0d\u820d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/725496986", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/709512551", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305536334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305536334/answer/635471659", "content": "\n\u600e\u4e48\u5224\u65ad\u6709\u6bd2\u4eba\u683c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/719024902", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30562513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30562513/answer/723832853", "content": "\n\u590f\u5929\u5973\u751f\u8be5\u5982\u4f55\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319095359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319095359/answer/723232455", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5927\u91cf\u7684\u65e5\u672c\u4eba\u6765\u4e2d\u56fd\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293672941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293672941/answer/717077353", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321926350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321926350/answer/701158423", "content": "\n\u6842\u6797\u7c73\u7c89\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d70\u4e0d\u51fa\u6842\u6797?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/717808698", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22100326/answer/713067256", "content": "\n\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/712399548", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289075553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289075553/answer/705697739", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u65b0\u51fa\u768488VIP\u503c\u5f97\u5f00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35672800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35672800/answer/716174020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u57ce\u5e02\u60f3\u6210\u4e3a\u76f4\u8f96\u5e02\uff1f\u54ea\u4e9b\u57ce\u5e02\u8fd8\u6709\u6210\u4e3a\u76f4\u8f96\u5e02\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329019598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329019598/answer/714219856", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u5947\u7279\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301635988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301635988/answer/704308803", "content": "\n\u9648\u91d1\u98de\u4e0d\u662f\u5218\u4ea6\u83f2\u7ee7\u7236\uff0c\u90a3\u4ed6\u4fe9\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23850556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23850556/answer/712585673", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8bb8\u591a\u7537\u58eb\u75f4\u8ff7\u4e8e\u7ec3\u808c\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20166673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20166673/answer/632033171", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u8282\u98df\u51cf\u80a5\u65b0\u9648\u4ee3\u8c22\u964d\u4f4e\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294865361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294865361/answer/711672364", "content": "\n\u5976\u8336\u662f\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327637342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327637342/answer/705088546", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u96c6\u4f53\u6da8\u4ef7\u81f3 4 \u5143\u6bcf\u5c0f\u65f6\uff1f\u4ece\u7ecf\u6d4e\u5b66\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u6bcf\u5c0f\u65f6\u5355\u4f4d\u5b9a\u4ef7\u662f\u591a\u5c11\u6700\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322602017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322602017/answer/702373435", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u4e0d\u5efa\u8bae\u590d\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317702983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317702983/answer/634048661", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\u597d\u5de5\u4f5c\uff0c\u90fd\u60f3\u7740\u300c\u641e\u70b9\u526f\u4e1a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/689338553", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291932279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291932279/answer/704641249", "content": "\n\u5973\u4eba\u5982\u4f55\u4fdd\u517b\u624d\u80fd\u51bb\u9f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318682016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318682016/answer/705089517", "content": "\n\u957f\u671f\u7761\u7720\u4e0d\u8db35\u5c0f\u65f6\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315064424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315064424/answer/618127115", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u8ffd\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324776765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324776765/answer/690217709", "content": "\n\u6709\u4e9b\u4eba\u7528\u622a\u5c4f\u5192\u5145\u5df2\u652f\u4ed8\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u652f\u4ed8\u5b9d\u3001\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21639715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21639715/answer/659872843", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u767d\u5bcc\u7f8e\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21435452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21435452/answer/625126874", "content": "\n\u300c\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\u662f\u4e00\u79cd\u9002\u5408\u5b66\u751f\u548c\u61d2\u4eba\u7684\u7406\u8d22\u65b9\u5f0f\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u8206\u8bba\u5bfc\u5411\u8fd8\u662f\u771f\u4e0d\u9519\u7684\u7406\u8d22\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792030/answer/608560772", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u5b66\u4e60\u5f88\u96be\u5b66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308236649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308236649/answer/569376428", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u8981\u5b66\u4e00\u5806\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175\u7684\u8bfe\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278300100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278300100/answer/578104588", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u6253\u626e\u65e2\u65e5\u5e38\u53c8\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62917161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62917161/answer/723421765", "content": "\n\u600e\u6837\u544a\u8bc9\u4e09\u5c81\u7684\u5c0f\u5b69\u7238\u7238\u53bb\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46412492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46412492/answer/677282020", "content": "\n\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u7684\u7537\u751f\u600e\u4e48\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/704159163", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295108216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295108216/answer/720133401", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/384043077", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}]